[超高質1q題]雞鴨鵝買左3枝水，邊個冇飲到?

半頁開估

鵝攞多支
雞水咁多
水過鴨背

答案係鴨

水過雞背唔得咩

唔得

鵝要健康
鵝要少枝

健康就拎多支啦

答案係 水剩鵝飛，有剩都飛走

笑撚死

好笑過鵝攞多枝

個女人講廣東話真係好煩好難聽

鵝
鵝屌你老母

有冇諗過佢唔用廣東話講野都好撚煩膠

個topic如果改做汽水會好啲

水盡鵝飛音都唔啱

水盡河飛
水淨鵝飛
水盡鵝飛
水淨河飛